中午搭地鐵都好似放工時間咁

我係旺角食晏
買外賣都要等4個字
多謝中央

一點都咁

好多大陸人

香港係大灣區一部份